支聯會：六四晚會擬改多區紀念「遍地開花」

Now news

Wow

突然識玩？

64全港戒嚴

出多次坦克呀笨

係咪應該騎劫64

警甴：我要64重演

歷史在重演！

搞埋全民黑衫，掛白花之類啦

遍地燒衣

遍地燭光

錢一樣要籌

push

維園一定要多人, 但唔好硬碰, 唔對路就去其他地方

「突發」文匯報=fake news

宗教活動豁免
宗教活動豁免
宗教活動豁免

六四死咁多人祈下禱其實好合理

你地支那會圍內自己開飽佢

推

今年好玩囉

新玩法

根據《規例》（第599G章），有否情況可獲豁免？
於喪禮上的羣組聚集，或於哀悼或悼念尚未入土或火化的先人的任何其他場合上的羣組聚集，該等場合包括在先人離世的地點附近，或在其蒙受致命傷害的事發地點附近，為哀悼先人離世而舉行的祭祀或儀式

各區商場蠋光悼念 小心走火
e.g以前唔會參加維園 遍地開花應該吸引多d 人出去
禁丫拿

Fing下支光復香港旗，或者港英旗

Woo hoho

64再次於6月4日香港上演 真係想睇6月5號其他國家新聞

64重演

全港任何地方都可以燒衣紙，進行佛教/道教超度儀式

悼念毛主席

今天我~~~~

用埋哀悼黎做 支持

Why not both?

你一係唔好出，一係騎劫佢
否則你做再多野付出再多風險再高都係幫班大中華膠同泛民助選

六四晚會同宗教活動都無分別啦

不如唔好再悼念六四
齊齊狂賀六四死左幾萬人
你估班小粉紅會有咩反應丫拿

18區商場悼六四

會係最大型六4集會
會場係全香港

sing hallelujah to the lord 全面進場

悼念鄧小平。

咦！有創意。

今年會由黑警令到全世界都知64"無死人"

like

支那會轉死性

小平化左，毛主席未入土

留名等 more details

有種係香港屠多次城

64有乜好提要開關注都關注612啦

到時777再順延限制社交令，比狗隻有更充分理由鳩封鳩拉

大家一齊嚟見證歷史史上最大規模六四悼念集會

64對國際戰線都有作用

全港18區 熱烈狂賀
1989年6月4日 北京軍方 成功 以最低適當武力止暴制亂
今年支聯會吹雞多區開花 唔係唔跟啊嘛？

識玩

根本六四紀念館係無鳩謂，執柒左佢啦！有心了解六四，上網搵料都得到

仲有，政客本身搵埋搵埋咁多錢，更加唔應該要參與燭光晚會人士捐錢。參與者出力，政客出錢，咁樣的追求民主才是對等

原來 死熱狗 6年前曾經分化 六四周年慶祝晚會

香港人的六四集會（前稱尖沙咀六四集會）是針對維園六四燭光晚會而舉辦的集會，在每年的6月4日於香港五區進行（2016年前在尖沙咀香港文化中心外進行）。首次集會在2013年舉行，由民眾自發，是一個悼念六四事件死難者的集會。翌年，熱血公民及普羅政治學苑成為集會的主辦單位，以「本土、民主、反共」為主題，配合近年出現的本土思潮。集會取消燭光悼念儀式，並為加入誓師儀式、焚燒中國共產黨黨旗及廣東道自由行等元素，令集會變成本土抗爭運動的一部分。2016年，香港復興會加入成為集會的主辦單位。

6月5號可唔可以大遊行 星期六

個日最低消費
黑衫白絲帶/白花
到時全程黑色一片仲震撼

啱呀，維園咗咁多年，街頭燭光反而有新意，吸引到外媒! Support, 全家出動。